講清講楚 核彈都唔割

你癱瘓機場目的係要機場運作唔到
雖然依家又有好多source話表面cancel其實仲飛到
但至少見到仲算成功
到圍堵遊客
就算呢步行岩又好錯又好 都唔應該割 依家更加要靠團結
對家做既野越黎越過份越黎越唔人道越黎越唔理智
你地竟然仲講應唔應該？
圍公安又點 打尻佢又點
你今日放過佢 聽日佢就著起件制服拉你行私刑
你話咁同敵人有咩分別
咁我想問你你咁有良知道德 換黎既係咩
你地每次係班狗面前問佢地有無良知
換黎既係咩？
無錯 不分化不割蓆係講到做咩都得咁 唔理合唔合理都撐 表面上唔係好事 但總好過割蓆後一盤散沙

今日你乜都唔做 警方 cctvb 藍絲 page 都一樣會老屈你 班唔支持既人一樣會覺得收咗錢 廢青 暴徒 咁點？照比人話？用愛黎感化？講道理？

不分化 不割蓆

兄弟爬山

成日講話要攬炒，真係攬炒個個又驚，做乜撚姐

核彈都唔割

國際民宣到登埋報
最後爭取國外關注
然後呢？
黑警仲放多咗tg 仲射多咗橡膠子彈布袋彈 過期照射 下下中頭 行私刑 用臥底
依家幾個遊客有怨言你就屌
好啊當你比佢地上咗機順利返咗屋企
咁對場運動有咩幫助
佢地即刻會搞掂黑警問題？搞掂中共港共？係既話請問點搞？

周到有鬼 仲要放人走 要保護佢
仲係到顧仁義道德
人地就毫不留情
你就大愛上身
最後全部自己友拉既拉 打既打
對家收幾皮一個月
仲笑你曱甴 暴徒
每日4點搵班撚樣做小丑
歪曲事實
你就搵first aid 保護佢
唔打得
最後換黎既野咪人地越黎越狼